一人一個「異形」嘅迷思

先唔講啲人一集比一集蠢同啲科技愈來愈落後。其實有無人知點解：

1. 其實係太空點解會有地心吸力
2. 第一集Jones 會無事

太空站用向心力製造重力既錯覺

第一集，Prometheus 同 Covenant 都係太空船唔係太空站，應該無自轉

點解得異形入面先有異形 好唔真實囉

自己個世界有咩問題，如似Marvel 咁

想知點解佢個嘴咁構造

撚中撚

應該係包皮嘅象徵